[Twitter 戰線] 即時譚得塞 Twitter 要人

譚德塞Twitter指攻擊醫護人員毫無人性，遭大批網民湧入貼上警方拘捕 香港醫護人員的相片，更推上熱門。

4月20

Retweet

Push

緊要野

條友應該會無視囉